ps4 Fifa pro club 休閒球隊招人

歡樂休閒輕鬆球隊招人

位置：all，有咩位就打咩，萬事有商量
比賽：唔打
要求：正常人
時間：不定時，多數紅日
風格陣容：隨心

因上線時間或者不多及不定時，歡迎PT形式過黎玩，自己冇波開時我地又有咪黎玩下

有興趣請pm，thx

push

踢開前

推

仲有冇位 踢開RW RM RB